有冇人可以教我點先可以變到黃心穎咁？

反正真心對人都係俾人當狗肺
咁不如做個bitch

要做玩家 唔可以再俾啲仆街玩

被player

有人對你好你唔show姐

大波

冇人對過我好

你做乜偷人個名

屌 居然拎得返個名

下年去濃

屌你

笑死我

頭先出post刀吾系依果名 黑占g jek

睇緊生命中不能承受之輕
lol

都有player

信下身邊對你好既人啦
一定有既

我老豆